點解俾人鬧垃圾？Gundam Build Divers 簡評

我睇左三集棄,好彩無追落去

想要異世界比潛行世界

主角外掛贏人又點

7:55之前係劇情簡介
淨係想聽分析聽7:55之後

啲GM廢足成季

呢啲小學雞番不如摺埋先
做臭gundam個朵

屌 以前BF啲劇情同機都ok 之後BFT真係睇到我屌岀聲 啲機又唔知做乜撚 主角又冇腦淨係識沖沖沖 睇到燥

2019啦幾時公佈gbf新作

我淨係記得次元霸王流、同埋部ZZ好似勇者咁合體
成套野都無乜其他深刻劇情

我最撚記得係主角開多重影分身反殺師兄
同埋最尾杜門出場

最有印象都係00不死男成日個佈景板